到底水晶係咪呃鳩人？

見最近流行帶水晶又勁多Igshop廣告，其實係咪真係有效？定話呃鳩人？

有效請
無效請

有冇帶個水晶嘅人 可以share啲經驗

真係幫到增加財運

幫個店主

用下個腦啦 水9啲妹妹仔買咋

有用嘅全世界人都帶水晶

推

真 快d買

有冇耶撚可以介紹翻，如果帶水晶會唔會犯十戒
好驚落地獄

利申 我冇帶開

買咗百幾條、真係痴撚線